女文員認自製投擲器掟走催淚彈及非法集結 判囚 5 個月 嚴舜儀：圖削催淚彈效力需加刑

一名女文員被指去年 8 月在深水埗手持自製投擲器，參與非法集結。她早前承認非法集結及在公眾地方管有攻擊性武器兩罪。她求情時，解釋其投擲器的作用，是丟棄警方發射的催淚彈，今（20 日）在九龍城裁判法院被判囚兩罪各 5 個月，同期執行。裁判官指，被告有預謀參與非法集結，而且自製投擲器對抗警方，企圖削弱催淚彈的效力，繼續參與非法集結，需要加刑。

針對參與非法集結罪，裁判官將量刑起點設在監禁 7 個月，由於被告於關鍵時刻，手持自製投擲器備用，故需加刑 2 個月。

針對在公眾地方管有攻擊性武器罪，量刑起點為 7 個月，但被告用涉案自製投擲器，意圖要與警方對抗，削弱催淚彈的效力，亦有可能為人群帶來傷害，故需加刑 2 個月。

甲級戰犯之一

狗官

制裁名單

中間分界

班狗亂射tg保護自己都唔得？

嚴書記

又係呢條狗官

呢隻共狗釘官嚟

抵坐啦 應該大啖大啖咁索先係呀嘛

認罪都7個月

屌你班仆街老母

香港法庭blame the victim

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

好樣衰個官

西婆

法官真係好野
黑都講成白

黑官

推

黨政機器嚟

自保都唔比?

黑官 收皮

臭閪

咁戴口罩係咪都要坐？d肺炎病毒弱左喎

共產納粹法官唔講邏輯

777未就係依種樣囉
一睇就知心理變態

又係呢隻狗官

恐怖組織成員

又係佢

香港法官世界級
殺完人求下情扮有悔改
可能判得仲輕過去示威

賤種樣

紅官仆街死啦

we will remember

非法集結7個月？

呢啲閪官應該冇人屌

燒

女文員認自製鉸剪剪斷輪姦人仕賓周
官：圖削減輪姦威力需加刑

正仆街

三毛狗

死未呀 屌

屌紅官

現場亂到仆街
走又走唔到
還手又話襲警
削弱個攻擊力又話要加刑

又係呢位

呢件出晒名啦

紅官

願她的頭與地中海同在
利申:無侮辱宗教嘅意思
宗教是一門生意

即係fa洗眼都入到罪

好嬲
推上Twitter 制裁佢

被告臨進入囚室時，向到來支持的親友做了一個手語；其代表大狀指該手語意思是「保持希望」。

案情指被告當日在欽州街遭警員截查，搜出一個自製投擲器。投擲器由衣架製成，經測試後證實可將石頭擲出13至14米遠。另有警員拍攝到被告案發前在現場封鎖線附近與人聚集。

我哋都係 大灣區法律代言人

認罪

清算來了

死狗官

條臭閪個樣咁似柒婆
賤種真係有樣認

你做盛行咁巴閉？做藍絲做到你咁串？

遲早不配合強姦都唔得
屌
狗官

我認得個狗官
佢唔係第一次
建國後佢要死

依加冚世界都唔撚信係司法界呀死臭閪
你點鳩判都係要畀人屌呀
戴個假閪毛頭髮吹兩句雞腸就扮撚哂嘢
官你個老母臭化閪咩 你連支那啲黨官都不如呀死臭閪

削弱唔得
唔通要增加？

佢哋唔撚係保護自己 本身已經重裝
果啲叫謀殺

裁判官每判一名坐監師坐監生命值就+1分. 判夠100名坐監師就長生不老!

佢吸催淚彈身體受到傷害架喎，整走佢算唔算自衛手段

,死閪婆

黑警打你
執行職務 誠實可靠 熱愛社會 情操高尚

你試圖反抗、防範、甚至逃走
非法集結 自招嫌疑 破壞法治 精神問題